BNO一問

90年香港出生，無申請過bno,父母有BNO,但bno無寫include child

想問有冇得移民去大英帝國

無啦

走囉個撚個都走 前線做condom

集中post咪有講點睇有冇BNO身份...

有2000萬咪得囉 tier1

搵都懶 去仲煩
留係度算啦